Hij is een grote man, en kon ik door het raam.
Ik ben dun, dus, met zijn hulp, opgestaan, maar voeten vooral omdat we slechts een paar meter boven de grond, aangevoerd unhurt.
Het vertelde me dat de patiënt was gegaan naar links en had een rechte lijn, dus ik rende zo snel als ik kon.
Zo kreeg ik via de band van bomen zag ik een witte figuur schaal de hoge muur die scheidt ons terrein van de verlaten woning.
Ik rende terug, vertelde de bewaker om drie of vier mannen onmiddellijk en volg mij naar het terrein van Carfax, bij onze vriend kan gevaarlijk zijn.
